《警告》yahoo團購賣緊3m豬咀

我知正常唔會去yahoo團購買豬咀
但難免會有迷途小羔羊走左去買
Yahoo團購有晒email，電話，credit card no，名，好易比人搵到
請各位叫周邊人小心

賣家係KESH Digital Limited
係超級直銷城兌換中心兌換
3M半面罩式可再用呼吸口罩及濾罐補充裝，能阻隔微粒、各類氣體及蒸氣，有助保護呼吸系統；可重複使用

推

yahoo = 深藍

向中華人民共和國政府提供用戶資訊
2003年9月12日，中國大陸異見人士王小寧用雅虎電子信箱向境外投稿，雅虎向中華人民共和國政府提供用戶資訊，使王小寧以「煽動顛覆國家政權罪」判處十年徒刑。《北京市進階人民法院刑事裁定書》說，王小寧寄送郵件與文章的電腦資料是經由雅虎香港控股有限公司向北京當局證實的。雅虎公司的這一行為，直接導致王小寧入獄十年。為此雅虎公司後來曾向有關受害人作出經濟賠償[39]。

2005年4月30日，湖南長沙市中級人民法院以「非法向境外提供國家機密罪」判處新聞記者師濤有期徒刑十年。同年6月，湖南省進階法院二審維持原判。雅虎香港控股有限公司向中華人民共和國國家安全部提供用戶的個人資訊，國安部從而得以確認發送電子郵件者的位址及身分，作為法庭證據指控記者師濤。

雅虎為此向上述兩人家屬賠償並拿出1,739萬美元（下同，約1.35億港元）建立人權基金，協助中國大陸人權受難者，2017年事件又釀風波。8名中華人民共和國異見人士在美國起訴雅虎公司，指雅虎將基金交給吳弘達管理失當，基金被挪用幾空，要求雅虎補償款項，以彰正義。雅虎拒絕回應

賣咗67件

p牌好似冇得推

push

幫手推

有冇可靠網站？

無, 出街買都比人周到, 上網更加唔放心
最好, 如果有外地巴絲買完寄黎香港最好